[急]對唔住阻住左抗爭既post，O型血既人可唔可以入一入黎，求下你地

我姑丈因為前排染到肺癆，之後食藥食到個肝唔好，一直都有定期覆診。

呢一個禮拜佢突然神志不清，全身都好黃，送左去醫院，醫院話姑丈佢已經肝硬化，依加急需要活體移植個肝比佢，如果唔係就會肝衰竭。

我姑丈係O型血，我姑姐都係O型，本身諗住我姑姐可以捐到比姑丈，但去到最後一關顯影劑發現我姑姐左邊肝細啲，右邊肝大啲，令到佢唔適合做捐肝者，如果隔硬捐，我姑姐都會肝衰竭。雖然我姑丈有個細佬，但佢細佬係B型血，亦唔適合捐。

我地可以問既人都已經問左，姑丈有朋友係O型血，但係一係就身體唔好，一係就之前大病過，驚會有影響。而我屋企呢邊，就血型唔峇或者生活習慣唔好，捐唔到。

醫生話捐贈者須要留院7-10日，而手術死亡率只有0.5%，併發症就20%。另外，捐贈者會被切除膽囊，其實對生活既影響唔係太大，就係食啲肥膩野就易肚痾。手術會係瑪麗醫院到做，而瑪麗醫院呢種手術既成功率係90%。

姑姐仲有個7歲既仔要照顧，真係好希望係到可以搵到個O型血，冇不良生活習慣（煙、酒）既人願意幫我地屋企既人，但有心人一定要屋企人知道並同意下先可以捐，求下你地。

tg: wikwik1113

推順便借位

【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？

sorry 我 A型 :( 幫你spread

雖然我都P牌但都推咗先

幫你推推

p牌推唔郁 行過路過可唔可以幫手推下 唔該你地

推

Push

Pish

幫推 希望吉人天相

Lm

希望可以搵到啦

A型

push